Клиентская часть разработана на базе angular-seed (https://github.com/angular/angular-seed.git), поэтому присутствуют некоторые коммиты к нему относящиеся.

Для запуска исходного кода понадобится установить node.js.
Затем перейти в директорию с исходниками и выполнить команду:
```
npm start
```
Будет запущен веб-сервер (порт 8000) и приложение станет доступным при обращении к localhost.

Т.к. приложение находится на стадии разработки, то обращение к странице index.html идет с окончанием debug. Например:
localhost/app/student/index-debug.html - обращение к приложению студента
localhost/app/admin/index-debug.html - к преподавателю